尋晚扔汽油彈嗰位手足，放心，你已經成功參加和理坐

。